股災中你最需要做既

就係找尋心理安慰
送首歌安慰大家

上年3月都無事，今次都無事
祝大家SH to the moon

屌
上邊條片無字幕既
補返

二萬九千點叫股災，笑

止蝕
跌浪差唔多再撈底

雞濁？

係請媽咪麵出黎救巿